支持南韓嘅球迷入嚟集氣

食屎啦死崇泡狗日本冇你咁好體能冇你咁好身材都贏波呀，仲要係堂堂正正贏呀，尋日仲串柒柒話今日到日本

死返出去含短撚啦賤畜

利申反泡非崇日撚

我真心支持南泡支那隊

全隊斷腳

頂贏班南美人

G持

個2個dislike相信係只睇標題dislike咗
因為我係第3個

唔緊要，最緊要係泡狗又輸

下場正常無波入
係驚德國大炒之際後防又太前

泡狗斷腳死全家

韓畜你地仲有一場輸㗎

下場再被德國橫掃